朗豪坊對面大廈墮樓 男子送院不治

旺角奶路臣街11號遠東發展旺角大廈，下午2時許，一名年約30歲男子，被人發現由大廈高處墮下，倒卧在7樓簷篷，重傷奄奄一息，消防員接報到場將他救下再送院，經搶救後證實不治，警員正在場調查。

由於大廈位於朗豪坊砵蘭街方向對面，大批市民目睹墮樓事件發生。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

就到我

自殺成功

咪咁啦巴打

而家輪到對面成堆人跌落電梯

痛苦*
麻煩*
死狀***
牽連***
沖擊****
致死****